點解吳京咁撚蠢??

因為吳京佢 唔吳京大腦呀

冇人覺得好笑?

唔吳京大腦即係經唔經呀樓豬

又幾好笑喎
負評

又會打多個唔都又

點解

...

笑4

樓豬仲蠢過吳京

好彩都有二個正皮

仆街 笑到禁左負評 sor9